何君妖係港台拍完枱 個墓就出事

係咪何生內功太勁？

我堯威武

簡直人神共憤

拍醒咗佢老豆老母